{"translation-revision-date":"2024-04-08 03:55:20+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"You are about to force re-sync the enabled metadata fields for all of your unlocked entries. Are you sure you would like to proceed? (All of the enabled metadata fields in the table will be synced with the current media filename.)":["Voc\u00ea est\u00e1 prestes a for\u00e7ar a ressincroniza\u00e7\u00e3o dos campos de metadados ativados para todas as suas entradas desbloqueadas. Tem certeza de que quer continuar? (Todos os campos de metadados ativados na tabela ser\u00e3o sincronizados com o nome do arquivo de m\u00eddia atual)."],"AI Vision will use the EXIF data (title, caption, keywords) to enhance its suggestions.":["O AI Vision ir\u00e1 usar os dados EXIF (t\u00edtulo, legenda, palavras-chave) para melhorar suas sugest\u00f5es."],"EXIF Context":["Contexto do EXIF"],"<b>Auto Retry<\/b> will retry the actions up to 10 times. It will increase the delay at every try to avoid timeouts. <b>Auto Skip<\/b> will simply skip the failed action.":["A fun\u00e7\u00e3o <b>Nova tentativa autom\u00e1tica<\/b> tentar\u00e1 novamente as a\u00e7\u00f5es at\u00e9 10 vezes. Isso aumentar\u00e1 o atraso a cada tentativa para evitar tempos limite. <b>Ignorar automaticamente<\/b> simplesmente ir\u00e1 ignorar a a\u00e7\u00e3o que falhou."],"Skip":["Ignorar"],"Auto Skip":["Ignorar automaticamente"],"Auto Retry":["Nova tentativa autom\u00e1tica"],"Error with Media":["Erro com a m\u00eddia"],"Reset Metadata":["Redefinir metadados"],"The filename proposed by {0} already exists. Please select another method or rename manually.":["O nome de arquivo sugerido por {0} j\u00e1 existe. Selecione outro m\u00e9todo ou renomeie manualmente."],"The filename proposed by {0} already exists. Automatically switched to {1}.":["O nome de arquivo sugerido por {0} j\u00e1 existe. Alternado automaticamente para {1}."],"Filename & Metadata":["Nome de arquivo e metadados"],"Vision Upload":["Envio do Vision"],"EXIF Upload":["Envio de EXIF"],"\u26a0\ufe0f No fields selected.":["\u26a0\ufe0f Nenhum campo selecionado."],"Rules":["Regras"],"Scope":["Escopo"],"Error while importing settings. Please check your console.":["Erro ao importar as configura\u00e7\u00f5es. Verifique seu console."],"Settings imported. The page will now reload to reflect the changes.":["Configura\u00e7\u00f5es importadas. A p\u00e1gina ser\u00e1 recarregada para mostrar as altera\u00e7\u00f5es."],"Error while exporting settings. Please check your console.":["Erro ao exportar as configura\u00e7\u00f5es. Verifique seu console."],"Display of the features in the Media Library.":["Exibi\u00e7\u00e3o dos recursos na biblioteca de m\u00eddia."],"Media Library":["Biblioteca de m\u00eddia"],"An 'Attached To' column will be displayed.":["Uma coluna \"Anexado a\" ser\u00e1 exibida."],"AI Engine":["AI Engine"],"The filename will be adapted based on the selected method.":["O nome do arquivo ser\u00e1 ajustado com base no m\u00e9todo selecionado."],"Replace by the MD5 used by the filename.":["Substituir pelo MD5 usado pelo nome do arquivo."],"Replace by the Attached Post Title.":["Substituir pelo t\u00edtulo do post anexado."],"Replace by the AI Vision's suggestion.":["Substituir pela sugest\u00e3o do AI Vision."],"Replace by the Post ACF Field.":["Substituir pelo campo ACF do post."],"Replace by the Post Title.":["Substituir pelo t\u00edtulo do post."],"Replace by the ALT Text.":["Substituir pelo texto ALT."],"Replace by the Media Title.":["Substituir pelo t\u00edtulo da m\u00eddia."],"Replace by the filename.":["Substituir pelo nome do arquivo."],"Replace by the EXIF Title.":["Substituir pelo t\u00edtulo EXIF."],"The EXIF Title will be cleaned and used as the new filename.":["O t\u00edtulo EXIF ser\u00e1 limpo e usado como o novo nome de arquivo."],"The original filename will be cleaned and used as the new filename.":["O nome de arquivo original ser\u00e1 limpo e usado como o novo nome de arquivo."],"Generate":["Gerar"],"When AI Vision analysis is cached, completion requests will be prioritized, enhancing speed and reducing API calls.":["Quando a an\u00e1lise do \"AI Vision\" for armazenada em cache, as solicita\u00e7\u00f5es de conclus\u00e3o ser\u00e3o priorizadas, aumentando a velocidade e reduzindo as chamadas de API."],"AI Vision Cache":["Cache do AI Vision"],"The filename will be automatically renamed based on the selected methods. The first method that returns a valid filename will be used.":["O nome do arquivo ser\u00e1 renomeado automaticamente com base nos m\u00e9todos selecionados. O primeiro m\u00e9todo que retornar um nome de arquivo v\u00e1lido ser\u00e1 usado."],"Sync Fields (Post-Rename Events)":["Campos de sincroniza\u00e7\u00e3o (eventos p\u00f3s-renomea\u00e7\u00e3o)"],"After the upload, the metadata can be updated based on those methods.":["Ap\u00f3s o envio, os metadados poder\u00e3o ser atualizados com base nestes m\u00e9todos."],"Modify the metadata directly in the Dashboard, manually or with AI Suggestions.":["Modifique os metadados diretamente no painel, manualmente ou com sugest\u00f5es de IA."],"Rename Button -> Modal":["Bot\u00e3o \"Renomear\" -> Modal"],"Rename Field with All Features":["Renomear campo com todos os recursos"],"MD5":["MD5"],"Post Title":["T\u00edtulo do post"],"Attached Post (ACF Field)":["Post anexado (campo ACF)"],"Move selected {0} Entries":["Mover as entradas {0} selecionadas"],"No Capiton":["Sem legenda"],"Edit":["Editar"],"Post":["Post"],"Alt":["Alt"],"Sync&nbsp;<strong>{0}<\/strong>&nbsp;Entries":["Sincronizar <strong>{0}<\/strong> Entradas"],"Lock&nbsp;<strong>{0}<\/strong>&nbsp;Entries":["Bloquear <strong>{0}<\/strong> Entradas"],"Unlock&nbsp;<strong>{0}<\/strong>&nbsp;Entries":["Desbloquear <strong>{0}<\/strong> Entradas"],"Undo&nbsp;<strong>{0}<\/strong>&nbsp;Entries":["Desfazer <strong>{0}<\/strong> Entradas"],"Move&nbsp;<strong>{0}<\/strong>&nbsp;Entries":["Mover <strong>{0}<\/strong> Entradas"],"Rename&nbsp;<strong>{0}<\/strong>&nbsp;Entries":["Renomear <strong>{0}<\/strong> Entradas"],"The logs will also be written in the PHP error logs.":["Os registros tamb\u00e9m ser\u00e3o gravados nos registros de erros do PHP."],"PHP Error Logs":["Registros de erros do PHP"],"Generate metadata based on a refined filename.":["Gerar metadados com base em um nome de arquivo refinado."],"Generate metadata with AI Vision. It increases processing times.":["Gerar metadados com o AI Vision. Isso aumenta o tempo de processamento."],"Caption":["Legenda"],"Import Options":["Op\u00e7\u00f5es de importa\u00e7\u00e3o"],"Export Options":["Op\u00e7\u00f5es de exporta\u00e7\u00e3o"],"Rename files with their EXIF titles, if present.":["Renomeie os arquivos com seus t\u00edtulos EXIF, se estiverem presentes."],"Nothing will be done on upload.":["Nada ser\u00e1 feito ao enviar."],"EXIF Title":["T\u00edtulo do EXIF"],"When you rename a file the plugin will automatically sync the fields you have enabled in \"Fields Syncing\". If you want to disable this behavior when manually renaming, check this option.":["Quando voc\u00ea renomear um arquivo, o plugin ir\u00e1 sincronizar automaticamente os campos que voc\u00ea ativou em \" Sincroniza\u00e7\u00e3o de campos\". Se voc\u00ea quiser desativar esse comportamento ao renomear manualmente, marque esta op\u00e7\u00e3o."],"Manual Sync":["Sincroniza\u00e7\u00e3o manual"],"The number of entries to keep in the History column.":["O n\u00famero de entradas a serem mantidas na coluna \"Hist\u00f3rico\"."],"History Limit":["Limite do hist\u00f3rico"],"The History column will be added to the dashboard table.":["A coluna \"Hist\u00f3rico\" ser\u00e1 adicionada \u00e0 tabela do painel."],"UI":["Interface"],"After Manual Rename":["Ap\u00f3s a renomea\u00e7\u00e3o manual"],"After Automatic Rename":["Ap\u00f3s a renomea\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica"],"A lock icon will be added, and will allow you to lock a file to avoid future actions.":["Um \u00edcone de cadeado ser\u00e1 adicionado e permitir\u00e1 que voc\u00ea bloqueie um arquivo para evitar a\u00e7\u00f5es futuras."],"\ud83e\udd16 When syncing using AI Engine, the plugin will use AI to generate <b>each field<\/b> you selected individually. This is a very powerful feature, but it might take a bit of time to process.":["\ud83e\udd16 Ao sincronizar usando o AI Engine, o plugin ir\u00e1 usar a IA para gerar <b>cada campo<\/b> que voc\u00ea selecionou individualmente. Este \u00e9 um recurso muito poderoso, mas pode levar um pouco de tempo para ser processado."],"Disable":["Desativar"],"Features":["Recursos"],"Renaming Methods":["M\u00e9todos de renomea\u00e7\u00e3o"],"Rename your media":["Renomeie sua m\u00eddia"],"Exit":["Sair"],"All the Metadata fields you have enbaled will also be generated by AI Vision.":["Todos os campos de metadados que voc\u00ea ativou tamb\u00e9m ser\u00e3o gerados pelo AI Vision."],"You are about to rename all the files in this table":["Voc\u00ea est\u00e1 prestes a renomear todos os arquivos nesta tabela"],"Apply":["Aplicar"],"Cancel":["Cancelar"],"Cancel manual rename":["Cancelar renomea\u00e7\u00e3o manual"],"File":["Arquivo"],"History":["Hist\u00f3rico"],"Synced":["Sincronizado"],"Synchronize Fields of All Entries":["Sincronizar campos de todas as entradas"],"Never Renamed":["Nunca renomeado"],"AI":["IA"],"\u26a0\ufe0f You already have Clean Uploads enabled, which will overwrite the title, description, and alt text.":["\u26a0\ufe0f Voc\u00ea j\u00e1 tem a op\u00e7\u00e3o \"Limpar envios\" ativada, o que ir\u00e1 substituir o t\u00edtulo, a descri\u00e7\u00e3o e o texto alternativo."],"AI Vision suggests refined Titles, Descriptions, and Alt Texts, potentially extending processing times.":["O AI Vision sugere t\u00edtulos, descri\u00e7\u00f5es e textos alternativos refinados, o que pode aumentar o tempo de processamento."],"AI Vision On Upload":["AI Vision ao enviar"],"No Description":["Sem descri\u00e7\u00e3o"],"No ALT Text":["Sem texto ALT"],"No Title":["Sem t\u00edtulo"],"Sync":["Sincronizar"],"\u26a0\ufe0f You should first run a scan using <a href=\"https:\/\/meowapps.com\/media-cleaner\/\" target=\"_blank\">Media Cleaner<\/a> to create all your media references. Otherwise, the auto-attach feature will not work properly.":["\u26a0\ufe0f Primeiro, voc\u00ea deve executar uma varredura usando o <a href=\"https:\/\/meowapps.com\/media-cleaner\/\" target=\"_blank\">Media Cleaner<\/a> para criar todas as suas refer\u00eancias de m\u00eddia. Caso contr\u00e1rio, o recurso de anexa\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica n\u00e3o ir\u00e1 funcionar corretamente."],"This will analyze your images and give you perfect suggestions based on your images.":["Isso ir\u00e1 analisar suas imagens e dar sugest\u00f5es perfeitas com base nas suas imagens."],"AI Vision":["AI Vision"],"This will give you suggestions based on what the AI sees in your metadata.":["Isso lhe dar\u00e1 sugest\u00f5es com base no que a IA v\u00ea nos seus metadados."],"An editable field will be added to edit your filenames.":["Um campo edit\u00e1vel ser\u00e1 adicionado para editar seus nomes de arquivos."],"Clean Upload":["Limpar envios"],"Alternative Text":["Texto alternativo"],"Metadata Fields":["Campos de metadados"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Auto-Attach Selected Media Entries":["Anexar automaticamente as entradas de m\u00eddia selecionadas"],"Auto-Attach All Media Entries":["Anexe automaticamente todas as entradas de m\u00eddia"],"All your posts, pages, products (and other post types) will be scanned, and if selected images are used in them, they will be attached. Currently, Featured Images and Product Galleries are supported.":["Todos os seus posts, p\u00e1ginas, produtos (e outros tipos de post) ser\u00e3o examinados e, se as imagens selecionadas forem usadas neles, elas ser\u00e3o anexadas. No momento, h\u00e1 suporte para imagens destacadas e galerias de produtos."],"Create Folder":["Criar pasta"],"Refresh":["Atualizar"],"Syncing Media":["Sincroniza\u00e7\u00e3o de m\u00eddia"],"Thumbnail":["Miniatura"],"An edit icon will be added, and will allow you to edit the Alternative Text.":["Um \u00edcone de edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 adicionado e permitir\u00e1 que voc\u00ea edite o texto alternativo."],"ALT Field":["Campo ALT"],"<a href='https:\/\/wordpress.org\/plugins\/ai-engine\/' target='_blank'>AI Engine<\/a> needs to be installed. It's free!":["O <a href='https:\/\/wordpress.org\/plugins\/ai-engine\/' target='_blank'>AI Engine<\/a> precisa ser instalado. Ele \u00e9 gratuito!"],"Reset Options":["Op\u00e7\u00f5es de redefini\u00e7\u00e3o"],"This is enabled by default; when you rename a media manually, it normally means that you want to fix the filename by yourself.":["Isso \u00e9 ativado por padr\u00e3o; quando voc\u00ea renomeia uma m\u00eddia manualmente, normalmente significa que deseja corrigir o nome do arquivo por conta pr\u00f3pria."],"This is disabled by default; your media will be always renamed when needed.":["Isso \u00e9 desativado por padr\u00e3o; sua m\u00eddia ser\u00e1 sempre renomeada quando necess\u00e1rio."],"Time to wait between each request (in milliseconds). The overall process is intensive so this gives the chance to your server to chill out a bit. A very good server doesn't need it, but a slow\/shared hosting might even reject requests if they are too fast and frequent. Recommended value is actually 0, 100 for safety, 2000 or 5000 if your hosting is kind of cheap.":["Tempo de espera entre cada solicita\u00e7\u00e3o (em milissegundos). Como o processo geral \u00e9 intenso, isso d\u00e1 ao servidor a chance de relaxar um pouco. Um servidor muito bom n\u00e3o precisa disso, mas uma hospedagem lenta\/compartilhada pode at\u00e9 rejeitar solicita\u00e7\u00f5es se elas forem muito r\u00e1pidas e frequentes. Na verdade, o valor recomendado \u00e9 0, 100 por seguran\u00e7a, 2.000 ou 5.000 se sua hospedagem for barata."],"Delay (in ms)":["Atraso (em ms)"],"The database and all the options of the plugin will be removed on uninstall. This also includes the information about the plugin's trash.":["O banco de dados e todas as op\u00e7\u00f5es do plugin ser\u00e3o removidos na desinstala\u00e7\u00e3o. Isso tamb\u00e9m inclui as informa\u00e7\u00f5es sobre a lixeira do plugin."],"Plugin Data":["Dados do plugin"],"Delete all":["Excluir tudo"],"Rename on Post Save":["Renomear ao salvar o post"],"Enable (Unsafe)":["Ativar (inseguro)"],"This will consider the file such as \"abc.jpg\" and \"ABC.JPG\" as the same file. More information <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/meowapps.com\/media-file-renamer-faq-issues\/\">here<\/a>. You should check this if you are on a Windows-based server.":["Isso ir\u00e1 considerar o arquivo como \"abc.jpg\" e \"ABC.JPG\" como o mesmo arquivo. Mais informa\u00e7\u00f5es <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/meowapps.com\/media-file-renamer-faq-issues\/\">aqui<\/a>. Voc\u00ea deve verificar isso se estiver em um servidor baseado no Windows."],"Case Insensitive":["N\u00e3o diferencia mai\u00fasculas e min\u00fasculas"],"GUID":["GUID"],"The files sql.log and sql_revert.log will be created under the log's directory and will include the raw SQL queries which were run by the plugin. If there is an issue, the revert SQL file can help you.":["Os arquivos sql.log e sql_revert.log ser\u00e3o criados no diret\u00f3rio de registro e incluir\u00e3o as consultas SQL brutas que foram executadas pelo plugin. Se houver um problema, o arquivo SQL de revers\u00e3o poder\u00e1 ajud\u00e1-lo."],"SQL Logs":["Registros de SQL"],"Clear Logs":["Limpar registros"],"Refresh Logs":["Atualizar registros"],"Simple logging that explains which actions has been run.":["Registro simples que explica quais a\u00e7\u00f5es foram executadas."],"ALT Text":["Texto ALT"],"Synchronize":["Sincronizar"],"Numbered Files":["Arquivos numerados"],"Force Rename":["For\u00e7ar renomea\u00e7\u00e3o"],"Everything you type will be sanitized. This way, you can be certain the filename is safe and tidy.":["Tudo o que voc\u00ea digitar ser\u00e1 higienizado. Desta forma, voc\u00ea pode ter certeza de que o nome do arquivo est\u00e1 seguro e organizado."],"Sanitize":["Higienizar"],"AI Suggestions":["Sugest\u00f5es de IA"],"An editable field will be added.":["Um campo edit\u00e1vel ser\u00e1 adicionado."],"Rename Field":["Renomear campo"],"A move button will be added, and will allow you to move a file to another directory.":["Um bot\u00e3o \"Mover\" ser\u00e1 adicionado e permitir\u00e1 que voc\u00ea mova um arquivo para outro diret\u00f3rio."],"An undo icon will be added to the UI. This allows to rollback to the original filename.":["Um \u00edcone \"Desfazer\" ser\u00e1 adicionado \u00e0 interface do usu\u00e1rio. Isso permite reverter para o nome de arquivo original."],"Undo":["Desfazer"],"Replace accents, emoticons, diacritics, umlauts, cyrillic and any kind of tricky characters by their ASCII equivalent.<br \/> <i>Examples: t\u00eate &#8594; tete, sch\u00f6n &#8594; schon, \u0414\u043e\u0431\u0440\u043e &#8594; dobro, etc.<\/i>":["Substitua acentos, emoticons, diacr\u00edticos, tremas, cir\u00edlicos e qualquer tipo de caractere complicado por seu equivalente em ASCII.<br \/><i>Exemplos: t\u00eate \u2192 tete, sch\u00f6n \u2192 schon, \u0414\u043e\u0431\u0440\u043e \u2192 dobro, etc.<\/i>"],"Enable (Recommended)":["Ativar (recomendado)"],"Transliteration":["Translitera\u00e7\u00e3o"],"Slug\/Permalink":["Slug\/link permanente"],"Sync with filename":["Sincronizar com o nome do arquivo"],"Note: The Attached Post Title <u>will not be used<\/u> at the time of the upload due to WordPress API constraints.":["Observa\u00e7\u00e3o: O t\u00edtulo do post anexado <u>n\u00e3o ser\u00e1 usado<\/u> no momento do envio devido a restri\u00e7\u00f5es da API do WordPress."],"On Upload":["Ao enviar"],"Restricts the renaming to Featured Images only.":["Restringe a renomea\u00e7\u00e3o apenas \u00e0s imagens destacadas."],"Featured Only":["Apenas em destaque"],"Restricts the renaming to images and icons. Nothing else will be renamed.":["Restringe a renomea\u00e7\u00e3o a imagens e \u00edcones. Nada mais ser\u00e1 renomeado."],"Images Only":["Apenas imagens"],"ACF Field Name":["Nome do campo ACF"],"Attached Post includes all kinds of Post Types: Posts, Pages, Products, etc.":["O post anexado inclui todos os tipos de post: posts, p\u00e1ginas, produtos, etc."],"Method":["M\u00e9todo"],"Logs & Debug":["Registros e depura\u00e7\u00e3o"],"License (Pro)":["Licen\u00e7a (Pro)"],"For Advanced Users & Developers":["Para usu\u00e1rios avan\u00e7ados e desenvolvedores"],"For Developers":["Para desenvolvedores"],"Performance":["Desempenho"],"Auto Lock":["Bloqueio autom\u00e1tico"],"The fields in the database will be synchronized, but the data already written in your HTML will not be overwritten.":["Os campos do banco de dados ser\u00e3o sincronizados, mas os dados j\u00e1 gravados em seu HTML n\u00e3o ser\u00e3o substitu\u00eddos."],"Fields Syncing":["Sincroniza\u00e7\u00e3o de campos"],"Advanced":["Avan\u00e7ado"],"Manual":["Manual"],"It works out of the box, the default settings are good for most installs. However, you should really have a look at the <a href='https:\/\/meowapps.com\/plugin\/media-file-renamer\/'>tutorial<\/a>. If you are a SEO guru or someone who loves having a perfectly neat filesystem, it is recommended to use automatic renaming first, then to tweak specific files with manual renaming. The <a href='\/wp-admin\/upload.php?page=mfrh_dashboard'>Renamer Dashboard<\/a> makes it very easy.":["Ele funciona imediatamente e as configura\u00e7\u00f5es padr\u00e3o s\u00e3o boas para a maioria das instala\u00e7\u00f5es. No entanto, voc\u00ea realmente deve dar uma olhada no <a href='https:\/\/meowapps.com\/plugin\/media-file-renamer\/'>tutorial<\/a>. Se voc\u00ea for um guru de SEO ou algu\u00e9m que adora ter um sistema de arquivos perfeitamente organizado, \u00e9 recomend\u00e1vel usar primeiro a renomea\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica e depois ajustar arquivos espec\u00edficos com a renomea\u00e7\u00e3o manual. O <a href='\/wp-admin\/upload.php?page=mfrh_dashboard'>Painel de renomea\u00e7\u00e3o<\/a> facilita muito esse processo."],"Failed to move the folder\/gallery.":["Falha ao mover a pasta\/galeria."],"The modal {0} doesn't exist.":["O modal {0} n\u00e3o existe."],"Updating...":["Atualizando..."],"Rename":["Renomear"],"Update the references in the <strong>encrypted data<\/strong> of the posts handled by Elementor. <span>This will probably slow down the renaming extremely and cause timeouts. Test it carefully.<\/span>":["Atualize as refer\u00eancias nos <strong>dados criptografados<\/strong> dos posts manipulados pelo Elementor. <span>Isso provavelmente ir\u00e1 tornar a renomea\u00e7\u00e3o extremamente lenta e causar\u00e1 tempos limite. Teste com cuidado.<\/span>"],"Elementor":["Elementor"],"Update the references in the <strong>custom fields<\/strong> of the posts (including pages and custom types metadata).":["Atualize as refer\u00eancias nos <strong>campos personalizados<\/strong> dos posts (incluindo p\u00e1ginas e metadados de tipos personalizados)."],"Update the references to the renamed files in the <strong>excerpts<\/strong> of the posts (of all types).":["Atualize as refer\u00eancias aos arquivos renomeados nos <strong>resumos<\/strong> dos posts (de todos os tipos)."],"Excerpts":["Resumos"],"Update the references to the renamed files in the <strong>content<\/strong> of the posts (of all types).":["Atualize as refer\u00eancias aos arquivos renomeados no <strong>conte\u00fado<\/strong> dos posts (de todos os tipos)."],"Side Updates":["Atualiza\u00e7\u00f5es secund\u00e1rias"],"Disable Automatic Rename":["Desativar renomea\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica"],"Anonymize with MD5":["Anonimizar com MD5"],"Based on Alternative Text":["Com base no texto alternativo"],"Based on Attached Post (Title)":["Com base no post anexado (t\u00edtulo)"],"Based on Attached Post (ACF Field)":["Com base no post anexado (campo ACF)"],"Based on Media Title":["Com base no t\u00edtulo da m\u00eddia"],"Where would you like to move this file (in the \/uploads directory)?":["Para onde voc\u00ea gostaria de mover este arquivo (do diret\u00f3rio \/uploads)?"],"Move this file":["Mover este arquivo"],"Success":["Sucesso"],"Are you sure you would like to proceed?":["Tem certeza de que deseja continuar?"],"You are about to undo the renaming for all your files":["Voc\u00ea est\u00e1 prestes a desfazer a renomea\u00e7\u00e3o de todos os seus arquivos"],"Renaming files is a dangerous operation. Please make sure you made a backup of your entire WordPress install. Should we start?":["Renomear arquivos \u00e9 uma opera\u00e7\u00e3o perigosa. Certifique-se de ter feito um backup de toda a instala\u00e7\u00e3o do WordPress. Podemos come\u00e7ar?"],"Automatically attach your images to your posts":["Anexe automaticamente suas imagens aos seus posts"],"This feature only for Pro users. If you are pro user, you can go through the folders.":["Este recurso \u00e9 apenas para usu\u00e1rios Pro. Se voc\u00ea for um usu\u00e1rio Pro, poder\u00e1 acessar as pastas."],"Selectable folders":["Pastas selecion\u00e1veis"],"Where would you like to move these files (in the \/uploads directory)?":["Para onde voc\u00ea gostaria de mover esses arquivos (do diret\u00f3rio \/uploads)?"],"Stop":["Parar"],"Retry":["Repetir"],"Close":["Fechar"],"I need the Pro Version":["Preciso da vers\u00e3o Pro"],"Run":["Executar"],"Rename manually":["Renomear manualmente"],"Rename automatically":["Renomear automaticamente"],"Rollback to original":["Reverter para o original"],"Lock, to avoid future actions":["Bloquear, para evitar a\u00e7\u00f5es futuras"],"Unlock, to allow future actions":["Desbloquear, para permitir a\u00e7\u00f5es futuras"],"Moving":["Movendo"],"Please check the files at least 1 file you would like to move in bulk.":["Verifique os arquivos, pelo menos 1 arquivo que voc\u00ea gostaria de mover em massa."],"Renaming":["Renomeando"],"Unlocking...":["Desbloqueando..."],"Locking...":["Bloqueando..."],"Analyzing...":["Analisando..."],"Undo Media":["Desfazer m\u00eddia"],"Undoing...":["Desfazendo..."],"Auto attaching...":["Anexando automaticamente..."],"Preparing...":["Preparando..."],"The process has finished, but {0} error(s) occurred (check your console).":["O processo foi conclu\u00eddo, mas ocorreram {0} erros (verifique seu console)."],"items per page":["itens por p\u00e1gina"],"It's all clean & nice here! \ud83d\udc4d<br \/>Why not trying to give a boost to your database with <a target='_blank' href='https:\/\/wordpress.org\/plugins\/database-cleaner\/'>Database Cleaner<\/a>? \ud83d\ude0c":["Est\u00e1 tudo limpo e organizado por aqui! \ud83d\udc4d<br \/>Que tal dar um empurr\u00e3ozinho no seu banco de dados com o <a target='_blank' href='https:\/\/wordpress.org\/plugins\/database-cleaner\/'>Database Cleaner<\/a>? \ud83d\ude0c"],"Path":["Caminho"],"Filename":["Nome do arquivo"],"Attached To":["Anexado a"],"All":["Tudo"],"Unlocked":["Desbloqueado"],"Locked":["Bloqueado"],"Pending":["Pendente"],"Sync Fields":["Sincronizar campos"],"Undo <strong>All<\/strong>":["Desfazer <strong>tudo<\/strong>"],"Rename <strong>All<\/strong>":["Renomear <strong>tudo<\/strong>"],"Unlock <strong>All<\/strong>":["Desbloquear <strong>tudo<\/strong>"],"Lock <strong>All<\/strong>":["Bloquear <strong>tudo<\/strong>"],"Lock":["Bloquear"],"Analyze Library":["Analisar biblioteca"],"Move":["Mover"],"Mode":["Modo"],"You must <b>backup the uploads folder and DB<\/b> before using the Renamer. If you don't know how, give a try to <a target='_blank' href='https:\/\/meow.click\/blogvault'>BlogVault<\/a>. It is also highly recommanded to read the tutorial. Last but not least, check the <b>Pro Version<\/b>, as it adds many features and also supports the development. This message is only displayed in the free version. Thank you!":["Voc\u00ea deve <b>fazer backup da pasta de envios e do banco de dados<\/b> antes de usar a renomea\u00e7\u00e3o. Se voc\u00ea n\u00e3o souber como fazer isso, experimente o <a target='_blank' href='https:\/\/meow.click\/blogvault'>BlogVault<\/a>. Tamb\u00e9m \u00e9 altamente recomend\u00e1vel ler o tutorial. Por \u00faltimo, mas n\u00e3o menos importante, consulte a <b>Vers\u00e3o Pro<\/b>, pois ela adiciona muitos recursos e tamb\u00e9m oferece suporte ao desenvolvimento. Esta mensagem \u00e9 exibida apenas na vers\u00e3o gratuita. Obrigado!"],"Read the tutorial":["Leia o tutorial"],"Get the Pro Version":["Adquira a vers\u00e3o Pro"],"This feature is only available in the Pro version.":["Este recurso est\u00e1 dispon\u00edvel apenas na vers\u00e3o Pro."],"All your posts, pages, products (and other post types) will be scanned, and if images are used in them, they will be attached. Currently, Featured Images and Product Galleries are supported.":["Todos os seus posts, p\u00e1ginas, produtos (e outros tipos de post) ser\u00e3o examinados e, se forem usadas imagens neles, elas ser\u00e3o anexadas. No momento, h\u00e1 suporte para imagens destacadas e galerias de produtos."],"None":["Nenhum"],"By Jordy Meow":["Por Jordy Meow"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"You can modify the titles of your media while editing a post but, of course, the plugin can't update the HTML at this stage. With this option, the plugin will update the filenames and HTML after that you saved the post.":["Voc\u00ea pode modificar os t\u00edtulos de sua m\u00eddia ao editar um post, mas, \u00e9 claro, o plugin n\u00e3o pode atualizar o HTML neste est\u00e1gio. Com esta op\u00e7\u00e3o, o plugin ir\u00e1 atualizar os nomes dos arquivos e o HTML ap\u00f3s voc\u00ea salvar o post."],"Media Title":["T\u00edtulo da m\u00eddia"],"The GUID will be renamed like the new filename. Better to keep this un-checked.":["O GUID ser\u00e1 renomeado como o novo nome de arquivo. \u00c9 melhor manter esta op\u00e7\u00e3o desmarcada."],"Identical filenames will be allowed by the plugin and a number will be appended automatically (myfile.jpg, myfile-2.jpg, myfile-3.jpg, etc).":["Nomes de arquivos id\u00eanticos ser\u00e3o permitidos pelo plugin e um n\u00famero ser\u00e1 anexado automaticamente (myfile.jpg, myfile-2.jpg, myfile-3.jpg etc.)."],"Enable Numbering":["Ativar numera\u00e7\u00e3o"],"Enable":["Ativar"],"Better to keep this un-checked as the link might have been referenced somewhere else.":["\u00c9 melhor manter esta op\u00e7\u00e3o desmarcada, pois o link pode ter sido referenciado em outro lugar."],"Tutorial":["Tutorial"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"Error":["Erro"],"When the files are renamed, many links to them on your WordPress might be broken. Those options are updating the references to those files. <strong>Give it a try, every install is different and it might not work for certain kind of references.<\/strong>":["Quando os arquivos s\u00e3o renomeados, muitos links para eles no seu WordPress podem ser quebrados. Estas op\u00e7\u00f5es est\u00e3o atualizando as refer\u00eancias a esses arquivos. <strong>Experimente, cada instala\u00e7\u00e3o \u00e9 diferente e pode n\u00e3o funcionar para determinados tipos de refer\u00eancias.<\/strong>"],"Post Meta":["Metadados do post"],"Posts":["Posts"],"Dashboard":["Painel"],"Update the references to the file even if the file renaming itself was not successful. You might want to use that option if your install is broken and you are trying to link your Media to files for which the filenames has been altered (after a migration for exemple)":["Atualize as refer\u00eancias ao arquivo, mesmo que a renomea\u00e7\u00e3o do arquivo em si n\u00e3o tenha sido bem-sucedida. Talvez voc\u00ea queira usar esta op\u00e7\u00e3o se a instala\u00e7\u00e3o estiver quebrada e voc\u00ea estiver tentando vincular sua m\u00eddia a arquivos cujos nomes foram alterados (ap\u00f3s uma migra\u00e7\u00e3o, por exemplo)"],"Media File Renamer":["Media File Renamer"],"Logs":["Registros"],"Basic":["B\u00e1sico"],"Title":["T\u00edtulo"],"Edit Media":["Editar m\u00eddia"],"Renamed":["Renomeado"]}},"comment":{"reference":"app\/i18n.js"}}